上周末與Trump會面 巴西政府發言人感染武漢肺炎

BREAKING: Brazilian government spokesman who met with President Trump last weekend and was pictured standing next to him has tested positive for coronavirus

仆街了

雜種送大禮

頂

點解入世衛？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以立即宣布大流行；
你捐錢比我，我可以唔用你個名叫隻毒。
𡃁仔你咳咩呀？出嚟咳多次吖！
咳多次呀！
我吖！咳吖！
我咳你你咳我，點呀？
你見過肺炎病人未呀？你見過死人未呀？
你話痰得菜你偶像吖嘛，你見過痰得菜未呀？
世衛揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢唔可以講中國任何壞話；
你知唔知佢親眼睇住意大利中招，佢救唔到。
你知唔知痰得菜諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想入世衛，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，讀唔讀書，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

戴帽果個

仲有彭斯

trump出兵啦 咁大年紀中左都醫唔番

Ok

嘩⋯

天佑TrumpTrump

中國或成為最大贏家

條巴西佬咁隔涉都野個武漢肺炎去傳毒

如果侵真係中左,我信武肺係支那故意洩漏

嘩屌你老母

FUCK CHI-NA!

原來搞咁多嘢就係想整侵侵

侵

係 一早計埋佢會中招

點解維尼反而冇事

佢點會有事
埋到佢身既人全部由頭驗撚到腳趾尾啦

佢直情唔蒲頭，唔似Trump仲周圍走

一次過謀殺正副總統？？

嘩
世界大戰了

侵！全世界仲要睇你頭滅支那架
唔好有事呀

記得有個丫婆預言話侵侵會死於疾病？

鬼有人埋到佢身
侵侵入防空洞做毒撚算啦

仆街 唔好有事

咁樣癡埋都幾難無事

好大盤棋

又係中共派嚟嘅鬼

多的是替身啦
換撚咗廿個你都唔知

痰得菜好慘

Pearl harbour 2.0

呢個真。。。

光明卡講咗侵有機會死於非命

屌

第一個死於中國病毒既美國總統

唔知點解有正宗教練把聲

今次真係仆街 無啦 玩完

BREAKING: Canadian Prime Minister Justin Trudeau will self-isolate and work from home as his wife is being tested for coronavirus

之前仲吹專殺老野

反而某大國 一直唔蒲頭 驚到仆街

搵埋替身 叫哂啲下屬出黎做show

點解？

侵侵呢排接觸唔少確診病人 好撚危

咁多外國政要中招
點解一個支那同港共高官都冇

連登又燈，trump 死唔去啦

問背後控制世界嗰班人啦,講到美國獨立,南北戰爭,第一二次世界大戰都係佢哋發動咁勁

支共都係佢哋傑作？

仲set晒sniper陣添

武漢肺炎 習近平到訪武漢 居民PO狙擊手待命、警「入戶排查」

67

唔係冇可能,不嬲都有懷疑美國同中共扯貓尾,兩個都有份清洗人口.

廢侵變肺侵？

會唔會最後全球揸fit人得雜大大一個無中

Pelosi今次有機做總統

因為佢哋有抗體

如果TRUMP 同副總統中招
到時唔係美國玩完

係香港玩撚完

中共任意清算香港人, 唔洗再怕外國面色

一定瘋狂秋後算帳....

香港人會慘死.....

佢中咗你都唔會知

老美可以出兵打尻中國

真攬炒。

屌 岩岩先開始有啲起色 唔撚係爛尾啊嘛 千祈唔好奶野啊侵侵

打仗啦，唔好煩咁多

將矛頭指向支共

國際戰線全力開打

痴撚線....咩世界呀
最撚邪惡果啲唔撚中

Designated Survivor

我真係唔知恥笑侵侵奶野果班人究竟咩心態

我真係完全笑唔出

開戰啦

NOOOOOOO

唔怕，總統+富豪 可以用免疫療法$$$ 培殖免疫細胞

開波打鳩支那未

Trump死緊

Hell no !
God bless America 🙏🙏🙏🙏🙏😭

完完全全殺你一個措手不及，痴撚線

中國統一世界不是夢

老美今次真係大意
上星期都仲未警惕，兩件總統同場出席活動

呢d 時期都係時候 分開蒲頭，一件做backup

我屌

侵侵年紀大，一中招就瓜得

間諜嚟

唔怕

下一個係眾議院院長？

Pelosi 已經開心到飛起啦

大吉利是兩個都跪低 係咪Nancy Pelosi接任

屌你呢個真係核彈

連登仔至愛
Pelosi

玩完

屌 仲要企到咁撚近

好奇，邊度的阿婆?

哇屌
唔好奶嘢呀侵侵

Think about that....

咁樣傾偈啲口水一定飛來飛去

見面又唔帶罩，怪得邊個

快d同習大大會面

侵侵都成70幾歲 中左多數收皮

屌你老母支那!!!!!!!
侵侵唔好有事😭😭😭

唔知點解覺得trump會死 光明會卡牌 希望唔會啦

侵侵

回力標真係唔係講少

支国或成最大贏家

白宮末日

老實講咁嘅話好大機會中

Pelosi 接

嘩屌 支那生化攻擊

屌侵侵同彭斯咪有事，靠你地去滅支

張卡講咩

天佑美國

女總統

唔好呀

快啲檢測啦

習大大捉緊一盤好大既棋

大撚獲了
習總呢鋪唔通真係盡地一煲？

No!!!!

大陸今次死得

侵爸爸

有張卡 係有機會暗示侵/美國既未來
正如推背圖咁

好彩當年打9蘇聯
有呢個制度
強國唔使旨意換第二個政策有變

連燈仔快幫手燈

屌你老母支那

咁近

[行動post] 民記問卷要人 10-15分鐘

R.A.P

其實佢呢d預言卡點整出黎？

仲話支爆

屌 求下你地冇事 支爆仲要靠你地

God Bless America

Trump仔表示：

如果侵真係因為咁死既
下個總統一定有幾硬去幾硬

唔好啊

我諗唔一定係叫『預言』？
好似有人整出嚟個大方向要咁

D 卡似係佢哋會員嘅暗號
跟住有人跟Order 做嘢

純粹係我以前唔記得邊度聽返黎
求指正～

好可怕呀

一齊集氣 Trump身體健康

Trump

侵會做低佢

我覺得尋日佢個全國講話 個樣好憔悴 唔集中

正式宣戰

可能真係打左

我全屋人都覺

Cls 謀殺總統！

希望侵侵中，彭斯唔中。
侵侵中咗，唔死得醫返有冇後遺症都會鋤死刁帝，當然有後遺會鋤大力啲。
萬一香咗，彭斯會帶領全國為佢報仇，彭斯打大陸仲落力過侵侵。

嘩屌仆街支那整撚埋啲生化病毒周圍毒人

佢不嬲都係咁嘅樣喎

病毒面前 窮富平等
病毒面前 窮富平等
病毒面前 窮富平等

習：計畫通。

WW3

兩大巨頭中左個世界會變成點行
真係好撚癲

中國或成為最大嬴家

信陳雲 唔戴

開戰未？
美帝快

咁恐怖

認真 嚴重懷疑佢洩漏病毒係為左隊冧敵對勢力
包括敵國政要 唔係點解咁多政要都中哂

如侵染病死
共和黨必定會贏大選
當鄰國係刺客
Marvel級 全國人民英雄主義即時上身！
打撚到鄰國廢永不超生

湯漢斯都係目標？